[貓貓] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 169

倒水

foj <> b

Mcgee第三節黑洞防守 muscala同adams全部都係佢對 失左12分

ad單打仲廢過kuz

成32分鐘
個coach同佢有路

古狗今場防守幾尾機

Adams咁樣推ad都唔使foul

Ad 防守回糖了

早d收埋mcgee啦唉佢今日係咁送分

唔掂得既去打乒乓波啦

出小球呀

咪能燈啦

3節失103分

今日個底係咁比人中出 之前d雙塔震懾唔見曬

倒撚晒

麥記放題

反而古今日真係好似blk左一兩粒，冇左比人㩒錢就㩒

仲要對面今日3分準

咁*

對面三分都幾準

FT既問題仲未解決

廢老

LBJ 刷助攻刷到唔進攻.....

牙 sok 有d Blake 影子
（個樣）

好彩今日green kcp kuz同rondo都有，叫打翻個和

Ad 走甩左Adams 好幾球

原來ad都3/6 今日湖3分fg 57.7%

rondo頂mk仔條j

打人jj

F2

RR9

德國mk上場又係撩事鬥飛 咁就讓左個rr9

Lm

飛轟2

啲人竟然覺得MJ勁過吾皇真係笑撚死人咩

倒哂

Btw 個post topic 名做乜勁

奶

唉15分冇曬 廢老唔該takeover

收返

奶 <> 中薯條

負皮ed

沾狗殺人

撞死左

之後應該好有火

吾皇又廢左件

你可能又要收番

吾皇係史上最強運動員

坦克撞人

佢一用力推就死左一個

係唔係斷左手?

俾佢撞一撞手都斷埋

廢老係咪報仇出啖氣

咁誇張 推左一推

有愛滋佬既影子

俾奶共占咁推真係會死

九陽神功護體，震傷對手

笑死 死左一件

打佢既你仲傷過佢

主人拍拍手
古狗即傳波

個個驚左LBJ

見到

屌我都見到 hand hand! ball!

奶撞人撞上腦

未企好喎

食過番尋味

牙奶真係似上年廢b
拍波甩下甩下, 死沖之後進攻犯規

KCP

yes....擺明防守犯規 on99

james iso

K sok

撞死晒就得

卜

E+ 好易吹進攻犯規 好ON9

一來一回6分

冇左rr9 即刻變翻個個play 23號戰術iso

ad出返嚟應該唔會

23號 著左火 要殺人

燈到比人反cup

今場猴鳩。。。。

燈到

開始掛住ab0 了

即燈

想要標

Howard

Green

james一落場即刻cup

KCP 瀟灑到

咁能快

估唔到okc 咁打得

又炸彈

喂大佬呀明明可以三節打卡點解硬係要場場玩曬48分鐘

搞咩咁大比分

想插水

James

廢老今年拎硬助攻王咁

屌你老母奶
躝啦
廢到仆街

Doncic加油

ad

屌波縮個垃圾又係到陰陰濕濕zip入去撞鳩個AD

Adam on9仔

Ad

CP3 死賤種

啲人憎吾皇都係因為佢打爆曬其他隊，懷恨在心

又key足24秒再傳

ad 一場兩次4pt play

addddddddddddd

cp3真係狗黎

Ad又carry 一場

AD今場三分咁準

有ad真好

James layup好似走步

差d 比廢中carry to lose

佢真係d動作好撚多 陰濕到

AD

無咗ab呢幾場d防守差到

共占點解唔比ad打
On99

意粉狗

On9 Ferguson

共占

廢中點能樣

致命失誤

雷係未要開始交戲

今日三分準撚到咁都差啲比人反cup

共占On99

廢老 屌你老母

LBJ

奶幫ad含啦

見到佢未過半場就揾定cp3行前 就知實係搏foul

廢老你想點撚樣呀 認真d好冇呀

Dllm 臭閪
最後5分鐘既possession
比共狗係到妹波？
我屌佢老母，唔識左手就未撚Switch to left hand to layup la dllm

今場輸 共占仆街死

唔撚想打就躝啦

俾你錯位打cp3咁多次有冇入過

廢老真係

共占食屎啦

FOJ D FADE AWAY真係好撚柒下

james真係傻西黎

死廢老放水

咁都唔爆入去

當自己mj kobe

屌咪撚傳比廢老啦

屌你老味睇咗5秒定格

死廢老攞住個波十幾秒鳩射

屌你共狗 最後變晒做單打 連CP3都打唔入

做乜撚嘢 fade away

占士做乜撚呀 打唔掂俾ad啦

係咪見frd唔忍心mismatch硬食 係到要磨到人地黎double team

係單打都比ad啦

Siu4
對cp3 都攻唔入
體諒你冇力、冇氣，但就交個波出黎比 Ad or 古狗啦
古狗有冇掂過波

個fade away真係好7

邊個話foj勁過kobe全部當三毛處理

當自己係bjai

當自己係卜

FOJ關鍵4球全炒+1失誤

比古狗會一拍波就甩

Ho ball

係

爭d比人偷埋

熱狗講人話

差d比德國mk偷埋 屌你廢老

爭啲TO埋

咁撚好波既 cp

會唔會ot

james真係瘋狂刷數據

比個波AD打算喇共占

如果輸咗共占死全家

關鍵時間係都要柒

爭住開波驚要射罰球

AD保全家

廢占搶開波唔敢射ft

最尾是但一球叫AD落LOW POST嬴左啦
死廢老又要ISO

共占跟AD學下射FT啦

睇一睇stat
原來共占得23分 but with 13 assist
咁明佢點解自己死攻唔傳波了

Dllm 共占快撚d死

掛住老大d fadeaway postup lu

咁佢ft真係柒嘅

最後幾個play 廢老真係唔得

AD:屌你咩

係平時唔見佢爭住射

仆街了

廢j又搶開波

睇琴日水鳥14號既第4節play

又搶開波驚比人hack 驚能到

要不是AD

AD真巨頭

尾彩帝

Ad大心臟到

ad ft 11中11 傻西james真係7下7下

尾彩

關鍵偷波

其實okc今年個大方向係點
坦又唔似坦
爭po又唔似

拎尾彩

之後有排吹

屌做乜9 最尾

攞尾彩

最尾攞返個steal

教練想輸
波叔想嬴

Thz ad carry

AD呢d先真clutch 廢老ft都唔敢射

尾彩STEAL

3分54% 都打成咁
做乜撚

廢老好有腦

廢老拎尾彩

放水到咁

成撚日想扮英雄

幫共狗答： 咁即係代表bbiq 牙

奶共占接管比賽？

又輸唔到.

尾彩狗
數據狗
奶共狗

OKC防守其實都幾好

廢老今場做得最好既決定係搶開波

又贏

kcp 17分 近排打番起

幾多連勝了

okc 無晒timeout 仲博兩分

下下博quick2

發覺CLOSE GAME果陣, 佢DLONG THREE一定係隊波領先先會敢射

硬係覺得呢轉road trip會輸俾塘鵝

其實湖人算幾巨頭

成個陣由正選到大後備都勁人黎 組隊組到咁真係唔撚知醜

廢中比B仔撚狗

阿B教廢老AD打波

無乜機會
塘個底傷撚哂 AD應該刷到50分

煮真係幾廢

最尾奶共4球iso 一球assist
其他2球炒1球turnover做乜鳩

想刷上25+

Coming Thur 睇Bjai 教共狗 fade 同拍波

蘇八字

波心聯手可以守死AD

其實依排除左對勇外
都贏得好險

我既公鹿一定會打贏湖人

不嬲都話係 不過個個唔係大傷過就回曬塘咋嘛，冇人敢要，唔講都醒唔起收埋左個表弟養緊傷
幾件都有first team all defense, 3狀元, 有戎指係手打過幾轉po既又有

兩個一齊落到場當贏

奶共第四節d狀態咁撚飄忽 點打強隊

未入po mode姐

廢老 唔敢takeover

唉唷唷

我同意
共占真係好撚肉酸

湖人很博一舖姐 ，大部分都過氣 同 大傷過

前燒鵝三巨+共占 如果四個一齊落場都變態 但個個周身傷 PO 好難捱

諗起當年猗15巨頭

話說我地仲未點打過強隊
打速龍大飛都係輸波

塞狗又輸

譚狗busted

共狗4th quarter 5場先takeover到一場 好撚難搞 仲要無左18年個種爆發力
但係依加隊波 AD iso未大成 close game除左奶共無人穩陣

Close game 搵Bi

蘇八字條仆街可唔可以咪咁勁

高配jokic

聽朝投完票返嚟睇波 啱啱好

呢場最後關頭占狗又發波瘟

如果打弱隊keep住贏 强隊當輸7成 都應該有60勝 不過PO收皮

平均每10場發3次
勁1次
6場一般

必須要有一個合格既鋒線做占士後備 識防守同帶到波
等占士有體打4th quarter 依加條廢老出場多個33-34分鐘就唔撚掂
Free Iggy
Stand With Lakers

真 仲要打弱隊都贏得少少 所以有得開心好開心下

岩聽！

其實都係依兩場雷姐 雷係明tank 認真打有第7第8 打強隊弱隊場場都係輸少少

想輸都難

又輸唔到

舢舨吹大左

呢兩場ad都未返黎

好彩冇簽啞狗

牙登一個勁過哂咩啞仔 女人

ESPN have used this camera angle a lot tonight and I like it. I wish they showed games from more than just the normal broadcast angle we've been watching for 30+ years.

Lakers film room仲話呢個camera angle正

mcgee倒水，
唔係走甩人就瞓低

反仆去曬邊

Ching 用開咩輸入法打中文
點解打Bjai 會出個登 仔？

Kings 有機會waive Ariza

Ariza今年好似好廢

Welcome home
The best ever No.3 in lakers

舊年喺太陽都好廢，但一去到火箭又勁返

Lou Will屈到

LA 最強23號勁到癲。。。

Lou

敢turnover咪得

弱智
最尾俾個波西書

walton式play

箭艇都好難打

個LA23號真係

真...

我湖唔賣垃圾

拳王咪又係係太陽勁廢但上年係湖好洗好用

今年upgrade做dwight

上年佢喺潮啲士氣off reb真心勁

tip番出黎射3分

今日唔係KCP企出黎應該輸左比重建OKC

OKC險敗咗幾場俾playoff team

貓貓

子熊

燒賣

逆瑰

DH39 無得反 好撚勁
當年熱火執個birdman 拎冠
今年湖人執個DH 仲要升級版

諗起潮人既古賓加

馬賓加

有無人係mashburn / sprewell fans

咩人

米扮 你40碎

怪物馬斯賓

Sprewell
好撚型

vogel今場安排lbj ad pick and pop同ad長企三分線扺讚

係時候打動iggy了

派古狗做口交官

扎孖辮

NYK熱血到

好有性格，bad boy feel
同樣瘦猛猛黑撚，又孖bin , 型過廢b好撚多

睇到嘔血，占士對住cp3兩次都食唔到
一次出界，一次鳩射

占士上年傷廿前咩戰績?

西4

8勝4負咁上下

結論 cp3>占

好似12月傷?

cp3唔易食呀，d防守好顛，lbj都爆唔郁佢

鎖喉手

cp3咁勁點解唔打前鋒？

日日比教練鬧

比我都打七佢啦卡里斯蒙

因為佢防守勁先打後衛咋

黑警死全家

雖然cp3有時好濕鳩

灰熊著番舊LOGO既衫GE

三分射極都有 痴線

5個TO

又炒layup

屌你廢老又炒layup 點撚樣呀

冇曬力

條撚屌7次防守1陣雖則老左姐

好撚攰咁喎大家

今日仲要冇Caruso

班starter好似頹頹地咁 back to back真係好大影響

廢老依球快撚到

就咁睇好似仲快過wall

死古狗

kuz

廢老波都未識拍

古狗好撚廢

對面三分又嚟料

輕鬆拉開

大家睇完波記得投票

3分全中

對面三分冇炒過

屌做乜撚隊隊對親湖就3分煙花大會 明明都close out有contest

屌你訓底左唔係即刻起身

唔得掂今日全部人都好冇態

你老味1節8個失誤

Kuzzzzzz

古狗又入half court

冇左AB0冇人識防守
跟pick懶過閪

8/8 三分

人地3分全中

屌你對面3分8/8 著曬火

打哂手都冇and 1

比人黑左好多球

湖人內線得分NBA最高 罰球數全league最尾個幾隊

冇啦

唉冇bradley坐鎮對住d star guard成日守唔住

後邊個臭閪女球證 真係鏟極都唔俾foul

冇鳩猴依節應該輸到傻

還債姐 之前對牛仔同國王個兩場 都係最後個Play黑到贏左

真係靠廢老同猴活係咁牛入去對面個底追翻黎

屌 廢佬做咩

死占狗做乜撚野

做乜撚野呢個pocession 廢老係咪鏟極都冇call打到頹

廢老D上籃球球咁多contact都冇foul...
見到個女球證就眼火爆..
對面岩岩KCP hi下都foul

廢老追撚完10分 又倒水

大家係邊到睇?
可唔可以SHARE條LINK比小弟

又係慘啲既 剷咁多球一球foul都無

投票未咁多位潮人手足

廢佬 turnover 完未

點撚樣呀今日d雞 識唔識吹呀屌

今朝投完返到屋企岩岩好開波

轉左個女人

鳩猴廢老就黎俾人打撚死

唔投票
睇湖人算

跪求
岩岩投完票可憐下我

半場了都未入到票站

轉個頭行出黎又輸十幾分

ad咩事 -12

勁撚多人我個邊

呢幾場都被人三分雨
搞乜鳩

灰熊主場雞 吹到你灰

3分26點幾先輸3分

8分先岩

4:10喎

KCP 0分，今場應該輸

對面3分好似2k較左99咁 點玩

Kcp: 下半場我拎一分就夠

原來輸佢

我嗰邊都好多人好早去投

仲有on9topic

無投票

我個區無人龍

友蛇果邊個保皇穩勝?

跑馬地離地撚都排到200人龍, 癲左

熱狗咁搵得？

史上最正常topic

其實占士好廢

打左15場冇場炒人冇場提早收工 on9

三節湖

反kcp又輸

pope's rule

牙卜勁到。。。

LaVine勁到...

如果係jr應該炒了

對面條友報仇

Kcp Mr. 3Q

乜9

green

古真係好柒

反仆應該輸到今年總決賽為止

灰熊都打唔贏 Final

反古係咪贏到開巷

禾湧拎冠都輸過比tank潮人

反沾係

正常

排隊投票 電話睇直播啦

73-9 都要輸

古嘅pump fake真係好唔自然

終於咬翻緊d 比力水喇喂

開波前投咗啦

廢老連續2球3

真duo
kcp lbj

佢fake起跟住自己成個身既momentum跟住上，咪要用力拉翻落黎再drive咪慢

正常人郁下手舉下頭佢就成個上半身起曬

ADDDDDDD

咁樣都有

ad 3分愈射愈好

廢撚到Daniel

Daniels走得

chok得太突兀

唔係AC傷佢邊有得上

古狗咩事

Q3既防守幾到位

俾D 咁靚
炒

傷咩

Rr9 依下
古狗把握唔到

馬懶尻醒

古狗

甩頭髮

今年湖玩開 3 4節.

古狗真係
係咪無時間鳩上左

Daniels 係咪真係3分射手來
睇親佢射都炒

古狗點解咁撚廢

得一場準過

生涯39% 今季28%

練習時候 絕不手軟

Daniels cook同新仔已經邊緣化

Lonzo Ball

麥生今年無玩了 唔想投牙Paul 就揀後生仔

新仔有無出過場

喺G-league

古狗個頭盔

諗起Howard 練3分

好易玩nba.

都唔旨意佢同COOK啦，兩個就算有攻都冇守

新仔會唔會同daniels一齊送走
8隻Guard季中始終要走1-2隻

Daniels 3

燈到daniels都入喇

燈到入

Rondo 今日好sharp

RONDO神偷

復出依幾場都打得好
playoff就要靠佢地幾個老野

其實純碎熊今晚三分異常準，平時得34%，今晚50%

占匪

廢老我求下你唔好on9 lead得果分

屌你古狗跟下停下

有冇link? 上reddit搵唔到

James 唔好再9射ok?

Feel到佢而家唔敢射波係驚裁員

古狗防守真係無sense
貼近D俾佢過又如何 crowder又唔係剷籃勁 何況仲有鳩猴係底

廢老咪7啦...唔想場波咁緊湊呀.....

射入一球就開始鳩射 on撚9

AD 93
古狗 95
明明年統差兩年
講到好似差成代咁

廢老又玩9哂D波

兩年好多㗎啦

死廢老射撚完未呀 打唔入俾鳩猴post up啦

你停啦廢老 你唔好再當自己curry啦好冇你牛入底穩陣d啦大佬

又傳炸彈

咁快得番1個timeout

唉

disaster

又嚟

9射 Daniels

咁輸真係最慘，輸自己

講真依隊咁既湖
入到po都係1、2輪貨仔

廢老示範如何一手送翻個lead比人 求下你醒醒打d合理波

廢都無氣

AD派膠

俾得咁靚

真係靠猴打生打死咁爭d波翻黎

兩個contract掉轉啦

唉簽8隻guard番黎 廢老無後備又係慘 明顯無體力

Ja勁到

AI

Morant勁西到

渣勁撚過晒D YC

下咁又吹 點撚樣呀 上半場咁多contact一枝都唔響

james howard davia都係dpoy頭一二

molamola

輸了
熄得

咁都唔吹

kcp醒目 雖然唔知入得幾多

KCP 真巨

kcp hard carry

屌兩罰

屌你熊仔今場真係黑

還債

屌廢老又比人玩到見血 照樣冇雞 球證你贏

Howard 係咁block細路

條女真係唔識架喔，女人真係無咗球證

ADDDD

Thanks

AD上場安心好多

攻防一體

ADDD

仲有機會

AD >>>> KCP >>>>>>>>>>>>>>> james

廢占

廢b真吹大咗

Ad救撚左啊奶

要不是ad

又要靠ADDDDDDDDDDDDDDDDDDD

AD全方位CARRY

其實領先妹波係冇錯
但起碼領先三個回合先妹啦

見到long 3就驚

AD呢啲咪第一人囉

邊撚個帶隊？大聲d

AD=大佬
KCP=二佬

仆街呢d時候始終都係要AD/ LBJ takeover最穩陣

死占狗35歲加b2b冇體 今場唔屌你

AD場場都幫某猩執屎

又要AD幫廢占執屎

playoff 關鍵時候可唔可以唔好比奶控

占狗今年最後2分鐘好似11中2定12中2

唔俾佢都冇人控啦 咪玩啦

場邊24號波衫

Rondo

吹乜

又黑

咩事

3秒？

呢球黑到

有人T?

黑撚到

吹kuz away from play

吹古狗拉衫

古我屌你老母

屌你古你係咪有病呀 睇醫生啦

冇猴得AD 1個執板

古仔

Kuz

屌你古狗

比ad打啦屌你老母啊奶

屌你奶同古躝啦

古真係未訓醒

james真係on撚79

古 dllm

點解要射3 分

又long3好撚準咩屌

FOJ

屌

垃圾占，又鳩射3分

kuz lose control

一射都知唔入

戰犯沾狗馬狗

James 3pts 2/9

絕殺BLOCK準備

完全弱智

鳩占媽碌

禁鳩古狗賽啦

占dagger 3

廢占成日long 3

屌你廢老又黎鳩射3分

仆街仔絕殺既兩大戰犯 古同廢老

古係咪揸實個波都唔識

好心俾個波AD LOW POST啦屌
垃圾占

古狗好廢呀仆街

沾狗最後2分鐘除左浪射三分仲有咩招數

隻猩猩幾時進化做人類

kuzma

古牛油手

成日都long 3 AD 伷好過佢

兩件垃圾

古狗咁都甩到

唔識拍波

要被絕殺了

咩料

屌你老母打廢隊都要平安鐘

共狗占lan

又搞乜

下又點呀

又係ad carry

關鍵三秒+甩兩次波

咁都有得睇?

夠膽就吹foul

1場敗仗換iggy

收撚皮啦refs屌你老母臭閪吹吹吹

It’s lakers ball no matter what

最柒ge雞

吹foul就仆街了

Lakers ball confirms

無波射既Kuzma其實有咩用?防守負資產

Ad成日幫古狗同廢老執屎

完

Lakers ball

trade 啦

打隊垃圾熊都要打到咁 真濕鳩

JAMES OUT

一齊trade撚走埋啊奶共狗

個金毛死女人幾時死

前幾年有個黑頭髮都係咁俾cp3屌

完~~~~~

dllm 垃圾廢老同古狗

占士第四節

差D衰係古狗手上

ROAD TRIP BTB
贏左就算啦

有場波叔話佢好吹得
之後食t

冇左AB 0 差好遠

第4節兩大垃圾古加奶

b2b close game贏到算係咁啦

表弟真係場場都撐場 覺得好慘

上年都輸好多依d緊湊波
不過今年有人幫條第1人(自認)執屎

最後出古狗把撚
比jomorant 撚狗咁撚

對灰熊都打到咁驚險

啱先上facebook見到廢老twitter投訴尋晚酒店樓下開concert阻住佢地休息 算啦road game作客一定有呢d濕鳩野 好彩贏到就算

好彩kcp 攞到分

熊仔痛失好局

居然唔係話冇冷氣

一轉過去睇bjai就連續藝術式咁拎4分

kcp scores Lakers win

真係cls 廢老當自己curry 咩屌
2球 end game 3分咁射
好彩有ad 幫你執屎

To be fair,死占狗老+無後備+b2b
今場我就唔撚屌既
垃圾古狗係第一戰犯

冇wifi

廢老咪撚再射clutch time long 3啦比ad打仲好

好耐無見過反卜蒲頭

真係冇人守到條病壞

今場真係靠KCP

第一人 AD
二佬KCP
三佬叔
四佬猴

好似今場個個

The Pope Rule

古狗幾時lan

渣 打十幾場已經勁過同type 三年生fox

Bi d動作smooth到我以爲睇緊老大打波

換渣哥燒賣一串

唔駛上場免費睇波仲有人工逗

希望表妹快手好番 真禁飛區

記者唔想撈，一嚟就問tip in咗幾球lebron嘅miss有咩感想

喂呀

好撚勁
浸多2次屈機

表妹傷到咁 唔好有期望

鏟入去輕鬆兩分啦
完全唔明諗緊乜

我同尖士係天作之合

個D所謂炒左既波
只係尖王比我既助攻..

屌你地係咪想我咁答啫?

屌你啦,.奶共尖佢成日炒D哂ball

累我成日要執板, 正仆街, SIDE 哂我D力

parson咪仲癲
cousin個d以球星嚟講係要慳住慳住用

有埋3就無得守

AD ：其實係傳比籃框alley-opp 戰術嚟

我有比你屌架.

佢呢排表現鏟入去都成日炒 今日仲要冇雞吹，掟比ad post up仲穩陣

睇stat 好似好廢

"I thought this old trash played for the Grizzlies, damn."

所以我都冇話佢射得入😅

陰啲反B

係咪好返都冇得打
衰女友單野禁賽
定已經解決左

To be fair
Under what conditions 先屌得？

快手啲簽隻後備俾廢老啦 唔想再睇佢啲q4無氣鳩打

ingram 6/18

無話其他人唔屌得第四節打得差都係事實

屌你gentry重on9過Walton

鍾意出Moore 同 Jackson 都唔 假期同波

8/19 唔好殺住喇

bjai依家都識draw foul不過draw唔到

收埋BI

黐撚線
湖人需要一場敗仗

B!!!!!!

b ging到

唔夠高都打後衛唔驚比人屈咩

Bjai洗唔洗咁勁...

bjai 勁能到==

會唔會太能屈bjai

屌佢咁都執唔到板

come到back都算係咁啦

今場又係頭3節扮廢 定真係廢？

扮廢

牙B好勁

勁就贏咗波啦

First half 3-11 FG 8 points
Second half 9-13 FG 25 points

屌咁又俾佢射番去50%

jazz預咗難打啦

我哋贏到，佢贏唔到，咪即係B廢

yc廢

翁sir名句：
數據真係冇得呃人，球皇級數既球員頭3節幾7都好，完場數據一個定拉番上 mean

撤左控

B打十二場入三分已經多過上季
死禾狗

dllm 曬左我b 成年

禾狗今季用到哨牙仔弱智咁

有聲

睇左精華
最尾係唔係屌鳩古防守閪
嬲到彈起
今場廢老23號戰術係咁剷

未起身冇睇，今日B 仔係咪好勁？

bjai離開左禾之後冇廢過

原來占匪今場一個ft都冇

有佢都係炒

cp3咁細粒，唔濕鳩好難係nba生存

點解場場都險勝

因為有隻垃圾猩猩次次最尾幾分鐘亂射波

打中游下游55波，打強隊輸波

贏果14場都無強隊?

冇，得小牛Jazz Heat 叫做有啲睇頭

好擔心太妍
好想去佢身邊守護佢。。

有冇人同我一樣覺得李英愛屌打所有 kpop 女？

唔覺

除左mata
其他乜9黎

Lukaku + Mata

原來李蛇黎
乜撚野名

越改越衰

全部都係狗名黎

李蛇

Lalalulu是貓

綠木今晚入波+聽日b 25+
學友跳

B一定25+ ==
不過綠木未必有得出

又燈我B

勁b係燈唔到

覺唔覺sob 太錫綠木

So9撚樣黎 雪鳩天使

建制少過200席
改名Nick Young食屎狗

熱血公民有3席
改名我愛LBJ

大埔有機會有

運頭塘似贏
其他應該輸

Thank you 牙滿默默做
不計成果

我今日上網睇先知佢21歲

係。。。

我係咪入錯區
又Mata 又Lukaku

獌猢一家親

真

兩隊都係過氣球隊

Kcp
前 11 場 命中率35.8% 三分22.7% 罰球71.4%
5.3分+2板
首發5場 命中率59.5% 三分61.9% 罰球88.9%
14.2分+3板

開波
希望馬仔有波入

邊個隻貓唔認得貓

癲到。。

我女友牙琪對貓

水戰

佢同古只可以落其中一個
防守太差

Ddg = 曼聯kcp

吓 kcp大鎖黎

咪喺到講垃圾野啦

想迫死我？

得2席唔洗改

當直尾能到

願意用占換

加古

補daniels
佢地出多隻tim hardaway

Luke 真係有料

上到第9了

B 今日應該比人守撚到仆街

Zubac 啲Pick 好撚硬

啞狗知比手長既人mark 係咩feel 未

但B 比豬pick 死

B 仔 1/5

佢呢幾場都係咁

癲狗3foul

牙b 吊打啞女

Lou 真係好尾

比人屌打

等睇熱血輸波

屌你下下無雞
艇一殺入去就吹

牙b對住top defender仲係差小小
仲有得練

鵝d pick 差過艇好多

B 今日真心唔得

3/13

好失望
手長怪輸大手怪

Hayes d pick同randle差唔多廢

運頭塘同埋邊度贏咗

逸澤王姑娘

牙滿幾時再選

幫你問下

b is back

B 開始發力

自己人撞自己人都吹？？on9 呀

對面係咁有雞

上半場求其hi到都吹喇 on99

bjai

Bi

好似保皇係咁出哪吒招

艇今季d 哨好多都體毛

B

種票

又下半場先訓醒

B入多3球又50%

假期做乜撚

鵝個底廢到 ..

班bench

ball

FT 艇23, 鵝9

第四節追緊分收bi又比人拉開番
Gentry同禾狗有咩分別

屌佢老母拉到20分先出番

死撚左佢喇

屌對面個Harrell 係咁有哨

最好笑係成隊bench都唔撚俾波佢

隊波內線廢撚到

差2分

b走吧

牙波再係打到咁撚屎真係掉得

牙波好似唔係好撚掂

好睇開季前無續
等季尾max la

居然連Bench 都唔比波b

你個名又黎

嘈到轉隊先轉名
雖然買左鵝波衫

難d 鵝出max都無得走

成隊得牙b 識打波

何年希 呢排都算係咁

b場均26分

係
呢排進攻有番貨

垃圾波幾時生性

其實favors出番黎都爭好遠

波狗要靠zion復出
之後刷上14-10

zion + b 點能守???

b > pg
zion > harrell

下場ad對母會應該最少40+

咪燈

個底咁垃圾

推B仔上PF

點解會俾呢條友坐到president of basketball operation 完全唔撚識波架喎

其實LUKA仲誇,絕對要拎MIP

攞mvp唔會比mip

第一年roy 第二年mvp mip 1st team

心狗守死

點解人地D YC咁勁

第三年FMVP + MVP

我地bi dlo都好勁

我地古心牛豬波羅b好失禮？

有古已經唔駛睇

自己呃自己?

如果佢地頭幾年無俾湖人浪費過成就會更高

BJAI 一走D3分勁到痴線

禾狗好能癲

禾狗加垃圾湖啲養人害撚咗班𡃁仔

証明波真廢

busted

下半季上力

古狗換番溫加 ok？

垃圾就唔好提啦

波係靚仔版Beverley
可以守死1,2號位，有3分有速度
為playoff而生嘅男人
只不過係隊波廢(包括埋湖人)

睇番 bi full play
拍落去女人到,都係不相伯仲

牙沾老友呢球算唔算block of the century

G league球王

米能抄名

Cls
打排球咁撚款

有zion 起碼唔洗睇個kendrik 獻世

AC今日出得

Kcp kcp kcp

LA 3分準左好多

又輸

今日對比起b2b果日真係跑起黎守得有力好多

牙占

古今日咁hot

howard pick真係好實正好靚

典解禾AD同班bench玩成日波皮都掂唔到

波都接唔到就想剷

古學人post-spin波都控唔實 唉屌今讚早左

共詹唔真係冇哨

搵kuz去守derozan

38分廢老拎左19分

而家冇左奶共進攻真係唔掂
禾叔幾時搞搞佢

馬刺又5成三分命中 屌那星 馬刺全league三分最屎個幾隊黎

自從ab傷左 打邊隊果隊三分就準撚過閪咁

訓左無睇
AD死左？

比人3分射撚到傻

笑撚死，d三分守到原本唔射三分既刺都準到乜咁

AD有6球打LA都柒哂

做咩SPURS多左一分

還我ingram

rr9

感動世人

Rr9

估唔到係RR9救世
AD單打真係唔得 係咪膊頭有影響

ad養好傷先出拉
我古夠carry

Cls d 中投準撚到

DDR中投王

之前又吹到史上TOP 5 PF 廢撚到 15min 2-8 4pt

刺好多都TOUGH SHOT

Ad有傷就休息下先啦

反仆又輸

KCP入波 呢場然了

卜真巨頭

岩
B就拎唔番架啦 俾番波心我ok?

可唔可以要返ball仔

共占又黎招牌chase down block

無論邊隊對湖都會有個忽然中投王

除左第一場
無贏過

後面果d炒哂

防守俾人破解咗，推快個節奏就跟唔到個防守

呢個月剩低幾場最好贏埋啦
12月賽程好惡啃下
小牛 3連客金塊 爵 拓,東岸5連客,金塊 大飛 小牛

可能想谷盡之後俾ad休息唔跟大隊

屌KCP

哇KCP

KCP MVP

KCP 食咗藥？？？

牙仆洗唔洗咁撚勁呀

KCP好撚勁喎

高配klay

仲話搵用黎trade 德國mk/ crowder

儍撚左呀牙卜宜家先係第一大巨頭

klay今季一球都未入過 夠膽同我仆比

Ad = Kevin love

我地迷仆= 飯民
訓係到都贏

Haslem

廢老今日fit喎9/14 fg，守波都積極

你熱狗

Kcp

少事少事

屌你LMA周圍撞 on9

邦單打完未
Agg 超準

你拉la出嚟射就算，rudy gay你都照射

牙占又9射

AD好似乜都無咁

Daniels 333333

RR9準到

古咁都上 又有foul wor

Caruso is back

咩位啦屌 鳩猴點搶呀

howard好撚慘d雞吹好嚴

HI到條毛

猴 17分鐘 1板 1偷 5犯 正負值都有+1